請求各位巴絲幫幫

做緊FYP set左份問卷

係關於係香港用手機既問題

希望各位巴絲有時間果陣幫我做一份

無以為報

唯有一聲感謝

奉上問卷連結：

第二部分打錯字呀 你自己唔係自已

感謝絲打

你通常把手機鈴聲音量設定為高

都冇朋友 冇人打來 set咩都冇影響

你經常使用手機作社交用途 (例如:訊息，通話，社交平台) *

毒絲一名病社交

個個人唔同既 麻煩曬絲打抽空

若你能為在香港使用手機定立一條法例，你會定立什麼？ *

您的答案

唔識答 放棄左

用手機可以立咩例

支持極權

OK

依照個人角度答就好 冇絕對既答案

但用電話個人自由 立咩法

登

可以限制人係公共場合唔比大聲講電話之類

就算真係冇都冇所謂

推